若這一刻美股傾瀉下來 或姐我已不會存在

IFC天台 連登仔已超載

若這侵侵也都嚴重癡呆，QE都不再被愛

排隊咪打尖呀
我先架屌你

永遠在床上發呆 餘生都不會再悲哀

即使我應該，亦不需要悲哀

若這一刻美股傾瀉下來 或姐我已不會存在
IFC天台 連登仔已超載

若這侵侵也都嚴重癡呆 QE都不再被愛
排隊咪打尖呀 我先架屌你

＊人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

Repeat ＊

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 別了你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

即使你不放 亦都需要安葬

巧巧天

邊間教會

樓上係咪輸到信左耶穌..邊間教會..

如股災可勇敢生存

就在同日IFC上見 人龍或等待你出現

屌你係咪巧巧天教會神父？

永遠在床上發夢 夢中的股市多可愛

明年今日，別要再腰斬，Tesla 都double，如果有幸all in

別要再yung斷

千幾點輸了又再
這數月如像發夢
而高位追貨太悲哀

留名

熊熊千日 夜夜會失眠 錢紙都燒穿 馬屎淚流滿臉

CLS引晒成班教友出黎

瘋了！全都輸瘋了！

輸到信晒教

Ching返開新天地？

天台見到好多波台既人

例如學會 炒燶孖展

lm等成首

屌

或在侵侵QE的時候，遑或地準備借孖展

永遠在床上發夢 道指都不會再低開

各位IFC見

溶斷多日 夜晚會失眠 銀紙都不見 牛證天國會面

唔似教會喎，似國語囉

如股災要勇敢生存

連登需要勇敢生存
我還是重新許願
例如學會 承受虧損

在有生的股災再遇到你
我原來沒有運氣
到這日才發現
曾呼吸過空氣

不如心情平伏啲先再填啦

熔斷碌柒 復市跌不停 大摩沽空了 撈底是徒然

明年今日，別要再嗡斷，古加都改變，如果有幸遷成

喺煲頂跳落黎再煲底相聚

ching邊間教會

牛軍需要勇敢生存 我還是重新許願 例如學會 對沖追沽

笑死

好嚴肅咖 屌你

人總需要勇敢生存

哩位清係咪輸好多

新天地教會？

改過既字都唔啱音 大師

明年今日 別再買Tesla
蘋果都改變 牛牛再度會面

死都要打尖

用牛軍會唔會好少少

恒生耷到百三玩完 快回落零九那時段

我在期待執雞想落注 誰能料一入坐幾年

教會d人聽到起曬雞皮

明年今日
別要增持

屌你老母
唔啱音果啲好撚好笑

多謝你地，本身輸到唔識比反應都笑左出聲

但是來日港股開大戰
狂暴落千六我怎睡眠
明年今日 未買股一年
節衣縮食了 窮多五六十年
但願平伏的股市即將至
平平或侵侵都要講再見

但願能認得出買的股價 臨別亦返不到理想價格⋯

IFC 天台朋友等陣，我收二手手提電話。

多兩個錢傍身上路都好呀。

國語？

全部都癲撚晒

成班教友出嗮黎

明年三萬 入巿再增持 份工都冇了 仲有武漢肺炎

鬼才

笑咗

點解咁多教友係到

屌你明明痾緊屎，笑到標尿

本身咸緊 見到唔啱音笑返

在有生的瞬間遇到牛市 竟花光所有積蓄
到這日才發現 牛市已過去了

明年股市 別要再糾纏 匯豐都收斂 熊市再度腼腆

在有生的瞬間預到股災 竟花光所有積蓄

我望著螢幕發呆

明年今日，巴老要失眠
牛市終改變，如果揸緊信念
或在恒指牛熊的盛宴
惶恐地等老母麵

明年今日 別要再股災
熊軍都走了 牛軍有幸會面

冇咁上下道行都做唔到

餘生都想著那悲哀

等待

或在熊伴沽空的盛宴
惶惑地等萬四出現

別要再增持

睇嚟真係輸得好甘

推到有人唱

明年今日 又要再失眠 兒登都改變 如果有幸會面
或在連登新po的盛宴 惶惑地等待老母麵

但願能賣得出蟹的股票

我還是入d 媽咪麵

教友集中營

連燈仔又再三吹奏 買牛是上樓的時侯

買牛是撈底好時候

你老尾

終於有句啱音

高質

在最低位放走全部股票
今生都不再入市
到最後才發現 道指破頂了

又幾岩音喎衰鬼

連登仔靠美股生存

推到Eason唱

或姐我

教會？

牛熊千日 匯控已增持 恒生都可以
長倉也變陣時

望望圖上 今天變色的柱
熊熊地踩著那些頸線

明年今日 別要改歌詞

期指急挫我怎生存 盼能在大升市如願
太難幸免 誰亦心酸

明年今日 大跌已一年 我空倉不變 停低繼續鍛鍊

清你音樂老師係ifc

強？

馬屎？
洗馬尿呀？

X咗佢啦

求整合 家下應該有7成？

劣質就咪post啦!!!!!!!!!!

你自己有無唱一次

若這一刻美股崩塌下來 國家隊已不會存在
沽空盤超載 裂口緊接低開

面對追高瞓身那堆天才 深得班莊家熱愛
五秒做熊來殺盡 全港天台定會超載

牛軍佇立破產邊緣 每日仍誠心許願
突然造好 明日升穿

熔斷當日 沒有對沖熊 成倉狗屎貨
平息也蝕廿皮

仲未能賣得出我批死貨
林鄭亦聽得到我講 武肺 ~屌

我就係要呢d

strong post lm

暫時整合

若這一刻美股傾瀉下來 或姐我已不會存在
IFC天台 連登仔已超載

若這侵侵也都嚴重癡呆 QE都不再被愛
永遠在床上發夢 納指都不會再低開

＊連登仔又再三吹奏 道期是撈底的時候
現時入貨 訓醒高收

明年今日 大跌已一年 我好倉不變 牛友再度會面
約在同伴IFC盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

Repeat ＊

明年今日 別要再失眠 床褥都改變 如果有幸會面
或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現
明年今日 別了你一年 誰捨得改變 離開你六十年
但願能認得出你的子女 臨別亦聽得到你講再見

在最低位那刻放走所有 今生都不再入市
到最後才發現 道指竟破頂了

冀求後市 見㡳升穿

但港股可以倒升咁滯

呢個ok

唔洗改成手，見到都覺得慘。
玩股票、輸身家老婆都走埋

lm

即時
WHO譚德塞Live演講時咳到有血

若這一刻美股傾瀉下來 或者我已不會存在
狂追的我不在 道指低開會再低開
望美股升我竟嚴重痴呆 搵錢簡單過食菜
永遠在沉澱往日 牛牛升幅已經不再

人總需要勇敢玩完 我還是從新許願
但明日再 裂口低開

明年今日 望見那Tesla
蘋果高開了了 牛牛再度會面
但是來日港股開大戰
狂暴落千六我怎睡眠

明年今日 未買股一年
節衣縮食了 窮多五六十年
但願平伏的股市即將至
平平或侵侵都已講再見

全家將貼破產宣言 我仍在道指中沉澱
直頭係叫 入市低b

明年今日 沒有了Google
沒Facebook玩了 期指買入太遲
實在難敵窩輪那些貪念
狂暴落千六我想睡眠
無從感謝 是美股玩完
恒指穿崩了 熊多五六十年
但願能在升幅迅速扭轉
無奈是江恩都笑你 低智

再有新的瞬間溶斷股市 可否識得不再入市
到這日才發現 從不應買股票

推，有冇鬼才唱

發夢喎係

熔斷當日 巨氹無錢填
地產公司見 賣樓抵押套現
背大時代故仔一萬遍 期待日子更勝當年
回魂之後 未發過一言
仍心驚膽戰 聚焦收市局面
盼望能賣家中愛妻子女
重獲昨天身家再賭兩遍

淨係改兩隻字 都可以唔啱音 真係佩服

例如學會，正股驚閪

反彈都唔奇

約在同伴IFC盛宴 惶惑地等待老母麵

誠哥今日勸君保留 你何以急於這時候
若然受夠 道指失守

重投金匯 入市再拖延
國金天台見 連登巴打四件
或在明日IFC上見 人龍在等待你出現 (多謝#21巴打)

蓮鄧

法德英日 跌到九七年
美中即開戰 時代手足再現
沒再承受武警公安指嚇
捱盡了相擁煲底中再見

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
多謝手足
到這日才發現 曾呼吸過空氣
爭取自由空氣

明年今日 落泊再失眠 難懂得捨棄 牆紙化作怨念
但願能在IFC的高處 臨別亦可約定往生再見

推E個 高汁

改得好正呀Ching

高手

認真咩 感覺正經得制喔

冇左改歌果種好笑抵死既感覺

好多唔啱音

牛軍三日會否玩完

每次見到有人問呢句都覺得好好笑

回望當日 特朗普一言 道指低開了 橫街遍地肺炎
但願能在 IFC 遇見 盲目地追敗了首期

呢度好多教友

拉

直接聽 先賭為快啦
人生太短 出手要更大

我夠膽孤注一擲 完全沒有顫抖

推到有全首

人總需要勇敢玩完正!

一陣唔訓訓醒一野跌3000點

係就快13%

唔啱音個d，其實係咪專登
係咪想再來多首浮誇

買股票同借貴利去過大海...究竟邊樣既禍害大d？

輸都痴咗

柒少陣啦撚樣

熊熊千日 夜晚會失眠 銀紙燒穿了 人人都眼淚滿臉

呢位教會朋友，幫幫你

等到好撚手痕，入得貨未呀

IFC天台 唔啱音

明年今日 別再玩股票
恆指低開了 熊軍有日會面

或在恒大招生的盛宴 杜sir會突然出現

成本多到無膽生存 我還是重新寫遺願
第時學會 本多終勝

全部股票變曬現金， 用曬我一生的運氣……🎤🎶

但最好笑係呢d喎

師兄 教會啲歌仲好聽過你喎

不如算把啦好嗎，做乜要迫條魚爬樹

明年今日 我就快破產 全因信連燈 高追美金美股
但係我完全冇後悔入市 皆因我搾嘅都正股 驚閪

節衣"叔息"了?? 定 節衣慳錢了/戶口取消了 啱D

排到去尖沙咀鐘樓啦

今日跌千六！我話既

存款消失了

明年今日 入市已一年
被call孖展了 呆等盼望疫苗
或在熊伴沽空的盛宴
惶惑地等萬四出現

你當我是Fett巴吧 膠登仔都感覺驚訝
五萬銀 八萬銀的話 all in你怕嘛？

唔岩音到呢 有教友 冇得輸

月頭好彩全放

你班友都痴撚線

又一個輸撚到傻左

韓國新天地教會

各位教友可否唔好停笑到癲左

ALL IN (無內疚) 要抱住 最大期望
高J (無自責) 尷尬亦 切忌流汗
急CALL (零利率) 過兩日 我就還
還完又係你個死黨 CALL

呢句真係幫成個POST 畫龍點睛

冇一隻字啱音

得頭4個字岩音 屌你

在有生的瞬間入讀恒大 竟花光所有運氣
到這日才發現 恒管屌打八大

明年今日 暴瀉那九時
停板的股市 誰沽空等急跌
輸清貸款炒孖展是我 誰人淡倉又有斬獲

明年今日 又嗌減息時
仍不可改變 道指向下蔓延
但願無用天台抱緊子女
臨別冚家一起跳樓再見 👋🏻

明年今日 全家都失眠 傢俬不更變 日日食公仔麵
或在牛軍傷心的冥宴 但願美股從未出現

輸到痴撚線

界孕餓渣嘅到精沽wu

每次大跌又可以番黎安慰下自己

diu

媽咪e麵 ～媽咪媽咪麵 ～媽咪媽咪麵～
屌你個老母麵～ 昐有日共媽咪國金相見
呆坐在天台 終會癡曬線～